[LOL台] 金牌守門員

有冇巴打帶我上分
玩李星連輸5場

玩李星就抵你連輸

真係開不了口 唔講野live好悶

夜已深，下次開

咁都學人開台

手癢玩左幾場
100分跌到0
唉

其實係做記錄
帶我上分OK?

俾人BAN 2場李星
正方型JG開始

雖然Graves改左不過我覺得都幾有用

呢個我有睇
佢講得好清楚
但實戰硬係用唔出